Maintenant Frank Villaume de Microsoft pour le futur OS de Microsoft. Stéphane
Walli n'est pas là, il est bloqué dans l'Eurostar. Le mec est en t-shirt avec
du japonais, barbiche taillée, clairement on dirait plus un dév qu'un
commercial.

Je ne pensais pas parler au nom de Microsoft.

En fait, on s'en fiche un peu de la stratégie. C'est un changement culturel,
tous les nouveaux employés utilisent de l'OS => c'est leur "base".

Le mec vient de dire que bill gates était moche [il s'embrouille un peu le
pauvre].

"Moi qui suis issu de l'open source depuis plus de 20 ans".

Vous êtes le monsieur jourdain de l'OS à Microsoft, on utilise de l'OS sans le
savoir => on fait de l'OS.

Sonic => partie debian d'Azure qui est maintenant open source. 50% des VMs
Azure sont Linux, mais la plupart des composants Azure sont déjà OS.

On est passés d'utilisateurs à contributeurs. "Devenir contributeur c'est
participer mais c'est aussi s'intégrer correctement à l'écosystème [ie
respecter les normes]".

Github : très important dans leur stratégie, pereniser une infrastructure
critique.

What good network citizens do.
